\documentclass[14pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[a4paper, margin=3cm]{geometry}
\usepackage{float}
\usepackage{graphics}
\usepackage{tikz}
\usepackage{framed}
\usepackage{tgheros}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{multicol}
\usepackage{color}
\usepackage{comment}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\setlength{\columnseprule}{1pt}
\def\columnseprulecolor{\color{black}}

\begin{document}
\begin{multicols}{2}
\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 1}}}
\large{
\begin{itemize}
\item Boa tarde
\item Agradecimento à banca
\item Título
\item Agradecimento aos orientadores
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 2}}}
\large{
\begin{itemize}
\item Ordem um pouco diferente da tese
\item Fluidez da apresentação
\item Tópicos Explicar rapidamente
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 3}}}
\large{
\begin{itemize}
\item Complexo de aceleradores
\item LHC: maior
\item Prótons ou Íons de Pb
\item Quatro pontos de interação: LHCb
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 4}}}
\large{
\begin{itemize}
\item Esquema do LHCb
\item Ponto de interação (IP)
\item Interação típica ~ 100 traços
\item Produção exclusiva: 2 múons
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 5}}}
\large{
\begin{itemize}
\item Cada plano é um detector $R+\varphi$
\item Pile-up: backward tracks
\item Pseudorapidez do LHCb
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 6}}}
\large{
\begin{itemize}
\item Radiação Cherenkov
\item Identificação de $K$ e $\pi$
\item Alta performance
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 7}}}
\large{
\begin{itemize}
\item 2 grupos de detectores
\item Ótima resolução
\item Traços longos
\item Campo magnético $\to$ curvatura de trajetórias
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 9}}}
\large{
\begin{itemize}
\item Cintilador: partículas carregadas
\item Primeiro do sistema de CALS: nSPDhits
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 11}}}
\large{
\begin{itemize}
\item Câmaras de fios
\item Detector a gás
\item Eficiências/mis-ID
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 13}}}
\large{
\begin{itemize}
\item Relembrando: quarks e gluons
\item E QED? fótons
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 14}}}
\large{
\begin{itemize}
\item 
\item 
\end{itemize}
}

\textcolor{red}{{\LARGE {\bf 16}}}
\large{
\begin{itemize}
\item 
\item 
\end{itemize}
}


\end{multicols}
\end{document}
